Это файлы для создания базы данных для приложения 
https://bitbucket.org/AlfaSigma/my_diploma_application

файлы:
SQLDanceStudio - файл DDL формирует таблицы, связи и триггеры
Create stored procedure - создает хранимые процедуры, которые вызываются из приложения
ER-Diagram - инфологическая модель баз данных.




заметки:
ER-Diagram - содержит несколько ошибок, поэтому ныне считается устаревшей.
